沈門師兄弟吹水區暨拜師區（五十六）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

大師兄好快手

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/ 裝香先

全部既錢買升！

每次新po都要睇一次家訓

好驚
好耐未試過咁恐懼

早d瞓
聽日升五舊你就會冇晒恐懼

朱兄又qq

夜期，我有有眼花

嚇到字都抗錯埋

小小地搏執番20/30 格

仲有qq牛

沈門開始多人

試過一日跌十幾蚊 仲未計勁假

開5號牛，一次仲食番師父次

見大家又減員又分家

沈門一向海納百川，有盈奶大
百家爭鳴，百花齊放

有錢一齊搵，有女一齊睇，有盈一齊屌

我相信互相扶持，互補長短，無絕對人生贏家，亦無絕對人生輸家

沈誕之後真係好似變左運，我哋亦經歷左低潮，但我相信升軌未破，振盈燈力都未變

互勉之

勿忘初衷，城破處破!

有一個人

第一張，正野，野味feel

減員分家，講下嘅啫
你估真嘅咩？

Btw
同意有盈齊齊屌呢一句說話

有盈奶大

花弟，你燃起左我既小宇宙，令我記返起當年千山萬水同三師兄一齊推post 召喚樣子巴！

有大師無窮人！！！

新屋上香先 \|/

Qq上呀😡😡

沈卓盈：你講緊我呀？
我：

總之唔係馮盈盈啦

老美

molamola

基金佬半年結始終出左唔少貨，點都唔會26000嚟補貨，實震鑊金。順便俾師傅長做長有，凝聚老襯。

花師兄我地都係玩下，冇分家呀

減員未知

今日已靠邊站

集中屌盈！沈門部隊一個都不能少 圖王返左黎未？

bye bye

宜家集中傾聽日戰力 咩手段都好，我要沈門返返之前咁慶盛

朱？！

屎已瀨
斬手指了

朱巴做咩

夜期，道指，納指

講左大C生日後轉運

明明師父命格水水水... 除非有人比佢更燈既出手。

朱！快d 走呀

燒山有同打對台咩
師叔呢排好靜喎

我地一齊同生共死啦

熄不過千，但我隻油艇就快被擊沉

比卷膠紙你補補隻船佢

沈門宜家係戒嚴狀態 有傷既人先行退下，係戰線既人要嚴守止賺蝕。

你重貨？油早兩日反彈好走
短中長線都冇運行

冇可能
一定係技術性調整黎
聽日我就再買牛

下年真係唔好幫條粉皮開生日會、沈誕週，屌佢老味由嗰時開始冇老利過

VicF 師兄 你要留到最後先出手，去到絕地就係本多派重光沈門之時！

沈門嘅血脈就靠你地本多房啦…la……la ……l

不過我估風暴好快會過，有沈就有燈，念念不忘，必有回響
捱埋聽日就雨過天青，佢聽日大注加淡倉

你地要加油，我地會頂住架...架...gaaaaa

猩神

聽日5號牛軍睇位
可能可以低d價位入番

屌你沈卓盈

技術派要黎打救沈門

我入夠貨啦，千萬唔好俾位我入啦，真係夠好夠

I know that feel, 老豆上年都

樹欲靜而風不息

沈軍要對老豆好d

我要成為第二個河馬、猩猩 沈老頭，我唔可以再比你遺害人間，我們同歸於盡吧！

珍惜眼前人

大家唔好輕易俾人拋到
最近高低係26090/25198
只係一千波幅，實在冇乜好驚

你睇下師父講完之後既油價

大師兄呢排沈門特別需要你！

經過9up 下
費雷德里克條友我諗我識
mo技術 只買天殘股
沈門好似prefer 強勢野

唔講衰野，調整心態
聽日同師父決一雌雄

沈門靠邊站派

頭先紐約期油反彈升1% ，不過噚晚跌4%

所有財經台江湖人士既正經分析，沈門都不會忘記

以師父熄不過千嘅特質
25198應該係七月嘅底！

靠邊站唔緊要，宜家需要軍力車輪戰，你地抖抖東山再起！

沈門技術分析出現了

油美國佬玩哂 說好侵侵會令油升

非常時期，小量對沖package...

正經mode，歐洲央行未確定縮表時間，傾向溫和，強國講咗唔縮表，日本谷通貨膨脹谷唔起，美帝縮表時間有分歧，銀紙泛濫繼續，美帝會流去股市香港就樓市，正路冇咁快散水，最重要一點，師父埋咗單咩?

火中取栗

但短期師兄弟d 牛難搞，所以近牛熊都係唔好玩太多。跟師父期王先係笑到最後。

原來灰弟係油王

點會mo開ac
係高登財經台蒲o個時你連700係乜都未知ar diu u

靠邊站或者唔炒市先，動物證唔好玩住，今日嗰類chok上chok落好易中招，本唔多嘅由其危險

老柒 我減減磅先
之後冇乜必要唔做交易
起碼有餐好覺瞓

係，特別恆牛熊冇性

咁都可以相認到，你地靠咩相認

今次唔係鳩叫⋯

明天大家一齊瀨屎

股災啊

又諗起轟屍踢館嗰段時間，腥風血雨，聽日大家避一避先

振作。
明天一七年七月七日
一於掌鳩師父條七頭皮嘅嘴

圖王啊，請你給我們分析吧。

喺我fb同呢度講咗同一樣嘢
點會認唔到🤔

係啊... 果時真係要捱...

話事話均輸撚屌去左邊樹？

呢幾千點佢甩咗轆，江湖傳聞日頭証卷行開工，星期六日炒散撈保安

師兄弟們頂住，我回完氣會黎支援大家

聽日5號牛睇住
防守性係好強，但係on9 qq 拖累大市既話
應該可以低一兩格入番
不過都要睇聽日先知

炒散保安

我都想搵啲唔駛做嘅外快

條女粒的 粉紅色的

好撚正

今晚美股跌☹️
Qq adr 又跌緊😭😭

我愛台妹，台妹愛我

灰弟依家係復沈大將軍

精神晒

Error 404

下面有另一條link

同你行深水步黃金？
屯門黃金海岸咋掛

響邊度玩先?去我間房玩

已做好心理準備聽日又捱一棍

醒神呀喂，提升士氣
今晚又上左大師隻船熊過夜，今晚去佢糧倉偷糧餉畀大家

mola mola
猩猩腿張開
戲飛都自己出埋，專一熊軍打靶了

猩猩醫生，識玩。
打機？叫條女去自己屋企，玩自己支私家joy stick

之前有人買一年，其實係咪買一年換幾多個

炸機女最撚煩
太熱要降溫，聽日一於扮忙全日唔搵
話做手術 / 開會
佢彈九你就火佢質疑你專業，包佢聽晒你話

d 牛玩完，睇錯左猩猩 連猩猩牛都要輸

炸機女，不了。
溝女屌西就靠邊站。
屌，學撚埋師父鳩頭d衰野

猩猩當一年條女完全無到

沈振盈：幼師動盪 盡量保守

07月07日(五) 00:05

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方百份產經「大師教路」專欄表示，若只看攻勢，港女表現強勢。然而，猩猩感情方面卻是一片混亂，掰腿情緒高漲。港女迫倉危機，加上日夜痴纏，市況增添不明朗性。至於下周蜘蛛俠上映，也令市況增加不明朗性。

夜期都輸緊100 點
師父講好做淡

猩猩擺明你鐘意人 人地鐘意你 幾難得唔好錯過

猩猩信貸評級下降至A 級

美國冇事啦

舊女被非期貨創新高

好一篇大師教路

唔使瀨屎

我第一眼真係以為係師父出文。越睇越唔撚對路。屌你老母

師父用心良苦
男女夫妻床笫之事都替我們操心張羅
沈家軍一路屌閪一路要叫沈主席萬歲!

Tech 股升返哂

南無阿彌陀佛
多謝師父，感恩。

送完女 準備番屋企
希望聽朝有逃生門啦

唔洗做保安咩 咁得閒
巡樓啦你

應該會彈一彈，殺熊就……

應該企唔番50天線ga la

睇外圍唔算真係好差好差
但跌小小小不免

問題係50天線

淡友同條鳩頭一樣無d力水
搵定牛仔同睇位開長倉好過

開始急跌

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

黑期跌170

早香一注

凸

咁都仲有A
應該去到BBB一般咋，如果兩星期內搞掂仲會跌到落CCC
猩猩牛真係揸唔過

又一棍 希望低開高收

今日再跌再入貨

\|/

\|/

今日冇貨嘅同門靠邊站，想撈底都晏啲先，有貨嘅睇位止蝕或者硬食，衡量自己承受損失能力

我去拎架生上陣

屌沈卓盈定屌沈振盈就睇今鋪

記得師父今日會大注加淡倉 ，切勿同船

震到25000就買上

振奮士氣先

條女叫咩名 幾有氣質
但對波the得嚟又唔算大
斷估唔會真空上陣掛

唔知乜名，隨便google見到OK就用嚟振軍心

股神巴菲特最近也大手買入美國一隻名為STORE的房地產信託基金，所以師父日日J聯署局縮表加息，世界末日真係

個波幅向下得好嚴重啵

我接受，係咪叫水滴型

整多件！

世界未日！坊間評論員再推介股票就唔係人！

qq /含牛軍今日睇路

屌佢老味又要捱一棍

挑！又咪百幾點
跌多d班撚頭肉都甩埋啦

班師兄弟受唔到咁多棍呢

個個都睇得咁淡，今日反向操作

估唔到沈家軍一千點嘅考驗都過唔到

咁近大家都玩得好近，不過應該知痛

最撚驚師父又係咁諗
又話會挾一挾先

原來佢係追住我嚟打

🚬

希望佢哋得到今次教訓
可以盡快振作再上路！

張雨綺 大陸演員

沈鳩頭

岩岩google先知佢拍過長江七號同美人魚
兩個look差好遠 以前成個黃聖依 而加比人玩殘晒咁款

信自己好過

師父e排睇住我地泥口月

跌浪已成！世界未曰！只有淡倉是唯一出路！
再炒波幅嗰個就係屎忽鬼！

師父e排睇住我地泥趙
轉身快撚過施丹
日日掛住yo 嫩口妹
見到佢笑騎騎就想打爆部電話

我已經安坐好公司既位
準備受930呢一棍
師父,請賜棍

長和成交過左億

再買什麼落後股嗰個
就係超級無敵屎忽鬼！

61056 牛仔都競價

空倉，搵位入248牛等deep V

過左夜
決定同呢隻牛拍一個月拖

正股等機會加碼 由佢跌

66今日跌，目標價仲係43?

師父

唔會43入，跌到42先，走勢唔差，大市上佢就上，跌到咁上下再入435

空倉都覺得慘

比想像中好 跌88點

仆街qq拖累大市

247牛船員係邊

等陣一開即穿100

同8萬5一樣

呢到

248牛

師父，嚟啦。
南無阿彌陀佛

搵位入隻遠少少搏反彈

跌市假像黎 唔好驚！

5仔加油呀食屎食飯靠你啦

琴日入唔到救一命

出面大大隻軍艦喺度，生性啦好嘛

呢輪嚟講QQ真係冇5穩陣

國家隊去曬睇二手船

去錯睇沈達尼

跌多d都唔捨得
真係肉九酸

暫時冇想像中咁差

國家隊都唔出力，反而係大媽出

沈門有師父做淡護體

師父d細注淡倉都唔知夠唔夠買枝煙仔

食屎啦你沈鳩頭,明顯下跌?跌係邊呀,睇過?

屌佢老味師父話大注加淡倉原來咁嘅料

唔係師父可能今日又要跌500點

等陣拎呢一百點跌幅午間打J

師父喺J5推介廣汽，話睇有1,2蚊水位，睇吓佢係咪上咗你架車

沈大師

望你早登遼寧號, 與那爺西一同沉夢去

又輸緊10k 鳩頭係咪月頭要交租呀

屌你沈振盈

師父話淡勢已成

師父d淡倉食左屎呀

今日有幾多師兄弟受左傷

準備起長倉

師傅呢幾日有無出過筆者所料？

坐緊十格牛

咁嘅料？
抵你撈三十年都仲係租樓
正七頭皮

掂哂

【實戰理論】淡勢已成（沈振盈）（JUL 07）

2017-7-7 9:00:03

昨晚美股急跌，道指下跌158點，納指跌61點，收6089點。美股見頂之走勢越來越明顯，特別是納指，更加越來越不對勁。美股之跌，主要是就業數據欠佳，以及憂慮北韓事件的升溫。但更加重要的原因，就是資金已開始，為美國「縮表」而正在作去槓桿化的部署。

港股方面，過去兩日反彈後，走勢明顯轉弱。恆指在25600已見回吐壓力，再度反覆回落至25400水平。股王騰訊（）雖作反彈，但力度不足，而官媒的批評仍未能止，相信260元關口極有可能失守。

面對市況，減了磅、做了淡倉的話，也不要過度興奮，仍要步步為營，逐段跌浪去作判斷。但另一方面，也不要太細膽，以免犯了敢輸不敢贏的大忌。星期二的急跌後，筆者預期大市的波幅在25200-25600區間，此預期大致正確。一些重要的指標，如歐洲債息急升，進一步確認環球資金流向正在轉變。而港匯弱勢持續，繼續出現走資情況，正是溫水煮蛙，這將是未來數月，港股最大的炸彈。

今日的策略，關鍵在於25200點會否失守，若然失守的話，恆指要下試24700水平。

鳩頭越嚟越有自信，越來越淡。
信師父，掂哂

期權咁貴架仲想溝下貨仔

月頭呀師兄,平你就驚了

之前一插個價好抵

月尾唔到價會變廢紙?
option好似難玩D咁

我買25000
收252 咪得返2000骨執 好似係

師父睇淡0023,話基本面唔得

師父吹雞暗號已出
沈家軍全力反攻！

你準備排價未

下星期攻上26200

諗起個鳩頭等陣拎100點跌幅嚟J就嬲

終於確認淡勢
前排先話七月升市嚇死人

東亞銀行我麻麻地，個管理層我信唔過

升幾千就係扭曲挾倉
跌幾百就係淡勢
徒兒受教！

師傅即刻有料到

939同3988做咩事

快得咁緊要，尿都未痾完

唔好再反手大師啦，師父依排食左春藥

沈家軍要七連陽！

遵命！

連100點跌幅都冇,鳩頭連煙頭都冇得執

屌佢老味乜柒「大注加淡倉」，嚇鬼呀

好驚又好似早兩日咁LUNCH10分鐘前失禁

qq鐵底270

本月低位已出，全面出擊！

恆指都跌得差唔多，大家今日可以溝，或者冇貨就買，下星期應可突破大師256區間

師父金口 260合成鋼底

金融分類得23升

管理層真係

收一收聲先

屌係沈卓盈，腳指又做乜撚野

等11點

屌你，去分行，櫃檯無玻璃。

一講就穿

沈鳩頭有種跌一千點嚟睇吓

滅門

屌佢老味師父呢輪頻頻上J5同啲阿嬸C9阿婆玩「股票你問我答」,條撚屌點紅點綠，害到啲阿婆跌大錢遲早有個忍唔住屌柒佢

害人地棺材本都無埋，無陰功，好陰質

屌你

有人接朱仔個位

指數定股票？

邊條柒頭升市靠邊站咗半年？

國期幾抵玩
104 都係100點左右

有強烈預感佢就快兌現佢講嘅嘢

SHOW ME SHUMTHING!!!!

61254坐30格

明顯跌咗幾百點之後，師父講嘢串咗好多，我就係要佢呢個態度

160 點

有無人想屌沈鳩頭

呢度係咪多數玩牛熊無人玩期指?
期指25300鐵底隊極都唔穿

大家日日都笑鳩佢淡到世界末日，人類滅亡喎

又講鐵底

二師兄同藍師兄乃本門此道高手

量子就係用一張大期嘅保證金
做到2張以上嘅威力

邊柒個再講鐵底就block!

佢唔係動物證咩?

就係
所以佢唔會玩期

係咪講緊有一次計返，量子揸嘅牛唔知等於幾多大期

沈軍武器列表

1, 磚頭 / 樓 - VicF
2, 期指 - 大師兄, 二師兄, 藍師兄
3, 格仔牛熊 - 量子呂布
4, 摺凳 -

條友冇用嫁啦

6. 猛獸部隊

改名改到都唔知邊個打邊個

輪here

看更-齋睇here

溝左60167

鑽石底

我止蝕左

最近太進取玩牛受左師傅幾棍
條撚屌呢排日日追住沈門祝福暫時玩反正股穩陣

就黎坐200 點

放心 好快返家鄉

鳩頭就黎連煙頭都冇得執了,放心

星期五過夜大風險咁多
近排方向未明朗
鳩頭近排又熄熄地燈
留CASH等之後再博殺好D喎

Cash is king

師父開淡倉唯有死守

呢句野鳩頭呢排成日講

搵唔返大師兄張夠未唔夠話我知

即刻駛晒啲錢

同船

入日走左兩轉63901, 汁番5K先

咁少波幅都有錢賺

近牛熊過周末, 搞到個心肝仔蘿蘿攣
食女都食得唔暢快

應該買大注

你有老婆仔女點食女

600K 一注炸
IG50 無啦啦一支大陽燭 G左我

今日玩估你唔到，以點數計邊隻令恆指升得最多

都３萬喎

我都係咁話 星期一至四過夜就ok

無晒人

因為全部人都上左IFC

好多人逼唔到上去

港女A 級波....無野可以討論

同一個鐘前一樣，就好似11點已經收市一樣

消息一覽

下晝似回升格

保本為上…

我都覺得今日開市會跌多d
除左5號，點知佢不升反跌

因為支持位係72.5

半日了
我好奇同八卦
猩醫生
個幼稚園教師有無炸你機先

有冇師兄弟得閒聽

鳩頭而家真係好低莊,午市就黎開先至會出午間,收左市先出3.9,就係要玩死你班連登仔

大家要頂住 油艇再沉多下

睇住黎打

直探人生的起源

湧泉

大家唔好掛住諗女色住，要打醒十二分精神，宜家又返返師徒講手既時期。師父會不斷轉身，最緊要係消息流通！

我頂唔到幾耐啦…
本身諗住嬴番d 學費，點知就搞成咁…
我知我on9

好想扑暈自己唔睇仲市

師兄講得好，如雷貫耳
朝九晚五係行軍時間
嚴禁吹水post
一吹個post係咁推，哨兵消息推到散晒

諗住贏番d黎買下野

【大師午間教路】
大師警告，資金流向出現唔尋常情況，若然恒指跌穿25,200點可以進一步加淡倉，下一浸睇24,700點...

唔睇都好既
班柒頭撚嚟撚去都係撚得嗰幾百點
好撚悶！

我好多野想買，但係我知如果個course 收既話，交學費更加緊要…
但係…

我知係我大貪on9 左…

大師午間教路：繼續開淡倉

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指彈完1日半日又再向下，雖然大市跌幅不大，但明顯存有壓力，加上美股開始亂以及歐洲債息見高位，都令資金流變得不尋常。

大師認為，可繼續開淡倉，若大市跌穿25,200點可再加貨，睇實大市會否下試24,700點。

全世界幾萬億資金流向師父你瞭如指掌，真西利。

我覺得自己係零

留低嘅係一份心意
而唔係負擔

回避！聖旨到

啱既，斬哂先，睇清楚先再入

Relax

第一章：恆指

淡！ 已穿下降軌
先25200
後24700
最後2萬3 再推介輪。

同師父同船

沈鳩頭又同囡囡做直播

第二章：大師一週埋單

好明顯佢地有mon post, 話師父生日送大禮 ，仲有準備700 黎一大棍，仲有個環節叫一燈大師審 。主持好得戚話d 熊put 好掂。

23000？師父真係痴痴地線！穿到23000我認均輸條撚屌做契哥！

第三章：師父推介（沈門通緝犯）

大家埋黎點相！

師父：「講明納指唔掂，700 穿260。之前港交所升一棍益左佢啦！ 」

番外篇：觀眾問答

「941、939 你鍾意咪買囉

金要買 」

油佢就講完等於無講

師父歸位了

跌到23000點
沈鳩頭
你瞓撚醒未呀

咁撚得戚，掂喇

即市磨下又升十幾點 磨下又升十幾點

師父話遲d 整隻二萬三爆發輪比大家嘆下。師徒講手既日子返哂黎！

宇宙大爆炸輪啊！！！

（25300-23000）+25300=27600

今次會上27600

個節目又埋單又一燈大師審又一大棍又爆炸輪，今次真係同沈門宣戰。 呢排開市都要禁慾！！！

爆炸兩個字
好似係樣子兄Post攞你命3000張圖嘅對白：宇宙大爆炸，宇宙通行證，屌死自己老母...

好明顯，沈鳩頭有睇沈門post

大市同700都升左咁多，就算冇消息都一樣會調整
只係今次借消息為理由做炒作姐

（25300-23000）+25300=27600
係就發發

跌到23000?

你當你瀨果4000點流㗎?打和Super無數呀?
收皮啦, 2017年上半年你瀨e 4000點畀人唱一世呀!!!

師兄好激動

23000？係咪講緊黎緊2019年呀

我斬一斬避下先，遲d 再見

藍師兄你地以前豪仙區個完巴係高登比米以成坎追擊到一棟都冇，佢今年輸左好多？知唔知佢無啦啦做咩走去做大淡友？
同沈大師同船

自從隻撚羊冇再上水我都少左入仙毫，我都唔知呢件事

我記得最初羊有係呢邊仙區出過聲,但之後就消失左

你識條鐵咩！
師父話見依輪屋企個賓賓少咗匯錢番祖家

今日個波副平到呢....

師父又再一次被人裝撚到
真係陰九公

其實條撚頭d阻力支持位係咪老作出黎
點解會覺得係23000

師父痴撚到一個點，有D懷疑佢做倫敦金為主業，緃未買過港股，港期

宇宙大爆炸
只睇23000咁撚少

岩岩斬淨200k 股61056, 200k 股69325
如無意外我七月底睇清楚諗清楚先番黎
勿念

起麻睇萬八啦

會唔會師父最近Call g 叫左個23歲，所以就決定係23000

朱師兄冷靜下好番黎一齊搵錢 !!

煙頭都無得比佢執啦 仲有錢CALL G咩

等你一齊再並肩作戰！

佢老本响23999𨍭丫馬
唔係點落台呀！

悶到訓著

回一回氣姐

既然師父已經上撚咗當
我哋係時候使出真功夫！

臣願領 60304牛 , 殺到轉燈高收!!

星期五唔敢再恆牛過夜 但我會支持你

馬前卒 61056, 心口掛個勇字，衝呀

師父臨老都要受加租同執煙頭之苦

好！
但唔好咁重手，倒升百零點喇！
驚師父又走撚咗去

啱啱日本央行繼續QE,佢係咪喺火星?

世界未日！
總之兩萬六樓上再叫人追落後嘅就係屎忽鬼！

扭曲，一切都係扭曲

大師兄甚是!!
難得師兄露出半個龜頭, 養肥佢先切!

師父嘅境界
旁人又點會輕易明白呢！

我霸頭位等食第二輪
個個走晒今次我仲唔食到野！

屌佢老味股神大手買入房地產信託基金，師父條撚屌就去J縮表加息，佢係咪覺得股神都係on9仔呢?
有咁撚多利息仲炒條撚樓炒條毛股咩? 10厘息股神都去做定期啦? 都on99嘅

23000都話到，師父條撚樣一見女就亂鳩咁噏，佢都癡撚殼嘅

放水j撚到收水
金槍不倒一振盈！

但仍然好弱

師父會話：巴菲特都係on9仔。我打敗過索羅斯。你地唔信我，等著瞧吧。哼。

一條咸蟲

越諗越好笑
2015年二萬六叫人長線吸納。
2017年二萬五叫人睇跌到二萬三。

今日會唔會太小波幅

下星期要師父甩轆，耐心啲，數錢機全面進場

準備好！

BTW我E家買緊熊..

獨立思考嘅嘢我哋識條鐵咩

一巴巴車落師傅到,師傅頂唔頂得順架

自己諗啦，師父在你身旁

師兄咩船, 我63901

兩年就由天堂變地獄？
還是師父的長線只在於一個月？

不懂.........

700 270乃兵家必爭之地
已破

又落山

睇個勢似磨一陣

之後爆邊

不過唔知爆邊邊

師傅 唔好搏反彈

平晒 今次總共輸比師父15k

[member]大注，一齊掌師父個咀[/mem ber]

【三點九沈大師】大師：繼續睇下禮拜個市會回調

唔好重倉,唔好博反彈!!

勁假王又嚟

加注淡倉

fatfat .今日同沈門唔同船

F子兄，用生命同師父賭一博
勇士

全日最低位收好不安

今日賺8k, 3k 脹面
唔會蝕入肉…掛

邊度有全日最低位

其實張圖應該係：
我每次喺緊急關頭都含哂撚

算啦！佢話係咪係囉
如我無估計錯
佢係響25600附近開始做淡
難免有點兒緊張

屌 一跌就連續兩日都搵師父做live

又跌幾k比師父

嘩！全場任坐
霸多張枱先！

等位入 師父做淡

繼續睇下禮拜師父老味個西會被人屌

唔理啦
打番兩日FIFA先定定驚

師父九成九又上電視鳩up當秘笈

我呢幾個月都不停同大家講，細注既淡倉係好緊要，當個市調整既時候，你就知啲部署既用處⋯⋯⋯⋯⋯⋯

開工中，有冇人做文字版

呢排師傅出招多左 日日上電視開live

師傅真係好準嫁

忍唔住都係番番黎 (話說而家連登好似無咩野好睇 )

有冇人牛過

無！大家都係熊持有人！重熊殺新落23000
[black]屌你啦沈鳩頭[/black]

依幾個月不停減磅，又不停追落後股
係一個正常人應該做嘅！

63901 坐緊對面船

兩邊買哂

夜期又急插

對沖package
定係做緊short butterfly

有5號牛同船，輕力d ok

猩猩係咪去左食女

先牛再買熊然後再開張期對沖
再long左張put

幾萬億美金睇住師父
而師父又睇住我哋
嘩！屌你正呀喂！

252都幾肥

美金 --> 師傅 --> 沈門

係，所以有機會chok 一chok 落去殺左先，順手引熊

朱兄有冇貨
我就係覺得熊既值博率幾高

穿左50天，下行壓力
除非美股今日爆升/g20 有咩好野

加密加到咁

[member] lc 兩張細恆 1張大國 ［/member]

夜期又碌落地獄

你老母個西就真係碌左落地獄啦，你仲煩撚過均輸你知唔知

好似係二打六人民網咋喎
未去到人民日報咁把炮

閱文上市有風波

人民網咪即係人民日報

Sorry！

仲有納dee，tesla呢

覺得科網股短期都唔叻得去邊

land 巴渣正股其實唔洗咁驚，qq 升就一定
係睇幾時

有買貴無買錯呀

仲有兩個鐘就有飛龍睇

今朝走左5格251牛，依家空倉過weekend

空倉過weekend其實最爽

起碼訓得好先，有重倉動物，夜晚會札醒，睇下美股

呢個真

佢唔係無消息做調整喎，佢個感覺係好多都唔達預期，吹大左

玩女人

六個鐘手術
醫生唔易做

倒屎咁早，早上八點搵你
熟哂，食得，起筷啦

一條菜謝，一條菜熟。完美交接

師徒講手切磋

屌，我都想要自來女呀

貓捉老鼠，兵捉賊
睇下邊個贏邊個
我就乜柒都唔講，
我睇你沈鳩頭點樣燈我

核突野，不外乎：膿痰血屎尿。
莫非係大腸直腸肛門個一類？

痔瘡可以令到一個男人進入危險期

屎呀！係屎呀！

危險又核突，一係心一係腦
2x 歲揸cla 番港島

腦都核突架咩

應該係婦產
危險因為驚一路睇症一路扯旗比人告
核突因為佢覺得成日睇到牛肺西好核突

說實話
婦科乃男人夢想職業

大師兄

我都覺得不了

老女人嘅西，多毛亂糟糟，又皺又污穢又臭又反。
同屋企棟大廈，大門口張地毯一樣。不了。

自來燕，吉祥。
自來閪，嗯，三思呀

出口術控制猩猩牛，小心比證監拉鳩你

係咩！咁你有冇幻想過？

因為窮 我無左條女 自始拜入沈門 深信 師父會好好照顧徒弟 一眾師兄弟

屌，你地班毒撚收埋幾多呢啲圖

無用㗎，好似我咪又係佢條肥鳩濕左幾棍
濕到都無勇氣再搵條tinder 女啦

點解無勇氣？ 得就得唔得就7

推

因為無錢無自信

做乜今晚冇晒啲鳩叫黨?

進化左 等老美開先叫 像真高啲

非農222k

live住等

打緊

仆街走數

快啲

預計係幾多

好似係178

夜期冇反應

港女轉左燈已經唔係死魚 比左反應

希望星期一有番d生機

佢識玩喎 又識得做啲嘢俾你覺得佢重視你

我究竟睇緊d咩野啊 點解會sweet到咁

猩猩咁快就有新女
天意

頭先番到屋企，一入屋，條女冇煮飯，佢坐左係梳發 ，神情好凝重。咁我就行過去問佢咩事，佢話今個月仲未黎M 唔知關唔關我上個月同佢去台灣，扑野冇戴套外射事 唔撚係咁都中呀 六合彩又唔見我中。 我可能要做老豆

師父呀，養大一個細佬要4百萬

恭喜恭喜，師傅見你駛得多自然俾得多

好準，已經第3日，應該唔係安全期 冇記錯，大約黎完M後2個星期

爸爸唔好唔要我

呂布爸爸

會要，我本來個plan後2年後

完了吧，如無意外

我地為量子默哀1秒鐘

去七仔買支試下先

無事既 女人係咁撚麻煩ga la

可能我唔好彩，book左醫下星期check

排緊隊，邊出post邊買緊

明明冇射入去好撚無奈

今個星期沈門好精彩

冇咁好彩既 , 女人果排壓力大都會遲黎 , ex 平時好準都試過遲黎兩星期

量子兄而家嘅心情
Btw，爸爸 唔好唔要我

屌佢老味繼iPad Air2打柴後，部iPod touch 5打埋柴，下星期真係要搵師父拎錢補返部 iPod touch 6

猩醫生，我同意樓上師兄的說法，條女似高手玩家，小心有手尾跟

呂布量子兄，我地師兄弟願意幫你個b改過靚名

我提議，叫：振盈

希望星期一仲有位上船

女叫卓盈

量巴偶然又有 call g , d 精應該好稀 , 冇咁易中既

日本名：呂沈卓盈
呂沈振盈

睇緊說明書唔識用

[member]突然諗起樣嘢 女人講嘢唔可信 佢一定有準備到預你問差點答你

[member]

倚天屠龍記張無忌個老母殷素素臨死前的名言：

千祈唔好相信女人。越靚嘅女人，越識講大話。

猩猩醫生，小心

開左市，科技股升啦

雙線

Gamel師兄係咪改左名定消失左，好似好耐冇佢消息

要準備搞結婚

呢排沈門咁多喜事既

恭喜

真係咁好玩?

葉酸好緊要，過左34周先谷肥，否則好易妊娠糖尿

量子
問師父拎返錢

量子爸爸，振作

恭喜晒

btw夜期.....

真係唔識依D, 要慢慢學

下星期要跟師父賺奶粉錢

恭喜做老豆，師父比硬嘅

搵私家同排母嬰健康院
雙線行車

20週起可以照結構性超聲波睇器官

頭16-18週媽媽會多數會比較辛苦

差唔多又爆post，嗱嗱聲去草叢搵大師兄兄先

屌你老味，夜期想點

明白哂，唔該師兄

猩猩醫生新菜係處

夜期你玩我呀

美國升，夜期跌

咩玩法

問師父拎最少400萬

重要急插

weekend啦，冷靜啲

照call

等陣睇下錢錢錢打到黎師父有咩講

唉 好撚恐慌...
番左哩份工兩個星期 日日係咁輸錢

想quit

爆post啦，大師兄呢

草叢